講真 追風族其實都幾值得尊重 RESPECT

好似你地班友
一打風個陣就淨係識龜係屋企
一成不變 唔識變通
呢D人多數都係唔肯試新事物 細膽
相反 班追風族
向難度挑戰
唔怕強權 古代 陳勝吳廣都有講啦
雀安知鴻鵠之志哉！
你地可以隨便笑
但係唔可以否定佢地係比起其他人更願意付出 同嘗試既人
呢個事實
RESPECT

Ching出唔出黎？尚德等？

驚死不了

Cls有事咪又煩到班消防